中交建 (1800) 正式被美帝制裁

今次係直接點名中交建，唔係佢嘅子公司

3311有無份？

唔會有咩影響啦

有中國建築集團
唔知包唔包

係可以制裁 但係未制裁， 中文能力係咪有問題？

因為中國建築國際，係香港承包好多大型基建

入左名單是預令，距離執行只差一步

今年唔中標... 等明日大愚